有冇人係灣仔跌左眼鏡

灣仔民陣叫咪嗰度急救站

推

（免費）有冇人 發夢時比狗咬爛眼鏡？？